# Metrologia Científica

Repositorio donde se almacenan los códigos recibidos y generados en el curso Metrología Científica del Tecnológico de Costa Rica y otros ejercicios relacionados con la estimación de incertidumbres mediante el método de Monte Carlo, siguiendo el **JCGM 101:2008 "Evaluation of measurement data — Supplement 1 to the “Guide to the expression of uncertainty in measurement” — Propagation of distributions using a Monte Carlo method"**.